點解無人推 自游 呢隻歌

每一次夢遊都係唱國歌
之後就唱fuck the popo, 肥媽, 數碼暴龍果啲
但係無一次係一齊唱自游

其實我第一次聽呢首歌喊咗
因為歌詞都好中我啲心聲
好想有一次夢遊可以一齊唱
各位手足可唔可以幫我推到下次我出去夢遊都聽到呀

第一次開post 唔知post 唔post 到link
希望各位巴打唔好屌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

1/10

2/10

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

呀~~~~~~死黑警~~~

無人理我

太長

數碼暴龍果啲都係咁唱

推呀

最後就算得我一個 我都會照唱

915 915 915

唔好執著係d歌到
係hit自然hit到